香港寬頻/中聯通/中移動？

黎緊9月會去外國讀一年書，期間唔會番黎，想keep番個number但唔想比錢上貴台，睇左幾間揀最平果啲都係大同小異，本身想問下大家知唔知如果呢3個台比較下速度/接收程度邊間好啲，順便講埋以下係3個台各自既價錢同資料，希望大家可以幫我睇下邊個最好

1. 香港寬頻： $78+$18(行政費)=Total $96
4Gplan包括:
3GB+2GB(携號轉台)=5GB(Max: 21Mbps), 之後無限行128kbps
24個月合約期
*唔可以用personal hotspot share wifi
*送 Mytv super 應用程式 12months
*送 10日Wi-fi egg 全球通用
*登記計劃可享$100回贈

2. 中聯通：Total $78 免行政費
大專4G plan包括:
無限數據，超過5GB(Max: 21Mbps)之後就行128kbps
12/24個月合約期
*80MB 中國內地數據
*5GB後唔可以用personal hotspot share wifi

3. 中移動：Total $78 免行政費
大專4G plan包括:
5GB(Max: 21Mbps), 之後無限行128kbps
12/24個月合約期
*1MB 中國內地數據 我無打錯係1MB
*5GB後唔可以用personal hotspot share wifi

我係3現有客戶

其實只是須要keep返個號碼好簡單，只須轉去用儲值咭服務，好似淨比$48蚊半年，再增值也是$50，沒有合約，非常方便，你讀完書返來再慢慢決定用邊間上台